玩13張，12345定23456大d？

12345
23456

鋤弟同十三張都係A2345 大啦

34567大d

13張A最大 2最細呀